共享單車應該叫蟬車

香港咁細,無位比野食哂,仲要多堆車,都係虫類!!

呀！！！！！